{
    "Save": "保存",
    "Cancel": "取消",
    "Preview Website": "预览网站",
    "Events": "活动",
    "Staff": "工作人员",
    "Colors": "颜色",
    "Dashboard": "仪表盘",
    "Demo Graphic Detail": "演示图形详情",
    "Content": "内容",
    "Schedule": "日程",
    "Speakers": "讲者",
    "Partners": "合作伙伴",
    "Event Shop": "活动商店",
    "Products": "产品",
    "Orders": "订单",
    "Live Streams": "直播",
    "Private Registration": "私密报名",
    "Refund Ticket": "退款票",
    "Ticket": "票务",
    "Session": "日程场次",
    "Attendee": "参会者",
    "Reports": "报表",
    "Event Badges": "活动胸卡",
    "Referral Link": "推广链接",
    "Contact Form": "联系表单",
    "Email Template": "邮件模板",
    "Badge Template": "胸卡模板",
    "Default Email Template": "默认邮件模板",
    "Email Campaign": "邮件活动",
    "Questionnaire Response": "问卷回应",
    "Questionnaire Form": "问卷表单",
    "Chat Room": "聊天室",
    "Badge Printing": "胸卡打印",
    "Purchased Notification": "购票通知",
    "Refund Tickets": "票务退款",
    "Upgrade Tickets": "票务升级",
    "Assign Tickets": "分配门票",
    "Promo Codes": "优惠码",
    "Ticket Add-ons": "票务附加项",
    "Ticket Fees": "票务费用",
    "Tickets": "门票",
    "Website": "网站",
    "Sessions Attendance": "场次出勤",
    "Registration Form": "报名表单",
    "Payment Settings": "支付设置",
    "Roles": "角色",
    "Users": "用户",
    "Zoho Keys & Connect": "Zoho 密钥与连接",
    "Zoho Sync Data": "Zoho 同步数据",
    "Zoho Settings": "Zoho 设置",
    "Event Staff": "活动人员",
    "Event Calendar": "活动日历",
    "Achievements": "成就",
    "Post Event Questionnaire": "会后问卷",
    "Purchased Tickets": "已购门票",
    "Favorites": "收藏",
    "Contact": "联系",
    "Friend System": "好友系统",
    "Event Agenda": "活动议程",
    "Event Categories": "活动分类",
    "Spaces & Rooms": "场地与房间",
    "Organizers": "主办方",
    "User Management": "用户管理",
    "Dashboards": "仪表盘",
    "Countries": "国家/地区",
    "Menu": "菜单",
    "Add New": "新增",
    "Add-ons": "附加项",
    "Action": "操作",
    "Total Sold": "总销量",
    "Total Qty": "总数量",
    "Price": "价格",
    "Add-ons Name": "附加项名称",
    "Edit Add-ons": "编辑附加项",
    "Create Add-ons": "创建附加项",
    "Name": "名称",
    "Use ticket inventory": "使用票务库存",
    "Qty Sold": "已售数量",
    "Add Extra Fields": "添加额外字段",
    "ID": "ID",
    "Field Label": "字段标签",
    "Enable Discount": "启用折扣",
    "Close": "关闭",
    "Updating": "更新中",
    "Creating": "创建中",
    "Update": "更新",
    "Attributes": "属性",
    "Attribute Name": "属性名称",
    "Attribute options": "属性选项",
    "Delete": "删除",
    "Done": "完成",
    "Add new attribute": "添加新属性",
    "Variants": "变体",
    "Quantity": "数量",
    "Variant": "变体",
    "QR Codes": "二维码",
    "Ticket Type": "门票类型",
    "Position": "职位/位置",
    "Attendees & QR Codes": "参会者与二维码",
    "Unflip": "取消翻转",
    "Flip": "翻转",
    "White Background": "白色背景",
    "Gradient Background": "渐变背景",
    "Hide Logo": "隐藏徽标",
    "Show Logo": "显示徽标",
    "Search Attendee": "搜索参会者",
    "Use below short codes to insert dynamic data in template": "在模板中使用以下短码插入动态数据",
    "Preview Image": "预览图片",
    "Template Name": "模板名称",
    "Saving...": "保存中...",
    "Create": "创建",
    "Create Badge Template": "创建胸卡模板",
    "Create Email Template": "创建邮件模板",
    "Name is required": "名称为必填项",
    "Something went wrong": "出错了",
    "Failed to submit form.": "表单提交失败。",
    "Update Email Template": "更新邮件模板",
    "Change Image": "更换图片",
    "Create New Template": "创建新模板",
    "Popup blocked! Please allow popups for this site.": "弹窗被拦截！请允许此站点的弹窗。",
    "Use Template": "使用模板",
    "Preview": "预览",
    "Edit": "编辑",
    "Use Badge Template": "使用胸卡模板",
    "Attach Files": "附加文件",
    "Send": "发送",
    "All Attachments": "全部附件",
    "⬇ Download": "⬇ 下载",
    "Chats": "聊天",
    "Please Enter a Message": "请输入消息",
    "Copy": "复制",
    "Reply": "回复",
    "Load more": "加载更多",
    "Attached Files": "已附加文件",
    "California, USA": "美国，加利福尼亚",
    "Email": "邮箱",
    "Location": "位置",
    "Number": "号码",
    "Muted": "已静音",
    "Archive": "归档",
    "Online": "在线",
    "Phone": "电话",
    "Favourite": "收藏",
    "Message": "消息",
    "Bookmark": "书签",
    "Share": "分享",
    "Loading...": "加载中...",
    "Change Event Logo": "更换活动徽标",
    "Select Recurring Frequency": "选择重复频率",
    "Recurring": "重复",
    "Event Description": "活动描述",
    "Enter tagline": "输入标语",
    "Start Date": "开始日期",
    "Enter name": "输入名称",
    "Select Event Type": "选择活动类型",
    "Event Category": "活动分类",
    "Create Event": "创建活动",
    "Remove": "移除",
    "Multi Days": "多日",
    "Single Day": "单日",
    "Enter location type": "输入地点类型",
    "Location Type": "地点类型",
    "Where does your event take place?": "您的活动在哪里举行？",
    "Country used for default timezone": "用于默认时区的国家/地区",
    "In-Person Event": "线下活动",
    "Hybrid Event": "混合活动",
    "Virtual Event": "线上活动",
    "End Date": "结束日期",
    "Event Name": "活动名称",
    "Start Import": "开始导入",
    "records": "条记录",
    "Import Progress": "导入进度",
    "Continue": "继续",
    "Map Attributes": "映射属性",
    "e.g. name, email, phone number, position, location etc.": "如姓名、邮箱、电话、职位、位置等",
    "information below the given attributes respectively, separated by commas.": "在下方分别填写对应属性的信息，使用逗号分隔。",
    "First Row Contains Header": "首行包含表头",
    "Invalid File Type Selected, only *.csv, *.xls, *.xlsx files are allowed": "文件类型无效，仅允许 *.csv、*.xls、*.xlsx",
    "Choose .csv, .xls, .xlsx file": "选择 .csv、.xls、.xlsx 文件",
    "Import Manually": "手动导入",
    "Import from file": "从文件导入",
    "Upload Data": "上传数据",
    "Import Method": "导入方式",
    "Import": "导入",
    "Contact Forms": "联系表单",
    "Subject": "主题",
    "Contant": "内容",
    "Actions": "操作",
    "Welcome to my simple React home page! This is a basic example of a React project.": "欢迎来到我的简易 React 主页！这是一个基础示例。",
    "My Simple React Home Page": "我的简易 React 主页",
    "Total Revenue": "总收入",
    "Total Tickets Sold": "售出总票数",
    "Total Tickets": "总门票",
    "Tickets Metrics": "票务指标",
    "Audiences Sessions by Country": "按国家/地区的受众会话",
    "Sort by:": "排序：",
    "Today": "今天",
    "Last Week": "上周",
    "Last Month": "上月",
    "Current Year": "今年",
    "Add to Event Calendar": "添加到活动日历",
    "Click to Add": "点击添加",
    "Add to Apple Calendar": "添加到 Apple 日历",
    "My Agenda": "我的日程",
    "Locations:": "地点：",
    "No Product found.": "未找到产品。",
    "Search by name...": "按名称搜索...",
    "Tracks:": "轨道/专题：",
    "Event Speakers": "活动讲者",
    "Speaker Sessions": "讲者场次",
    "Friends": "好友",
    "My Friends": "我的好友",
    "Incoming Requests": "收到的请求",
    "Find Friends": "寻找好友",
    "Unfollow": "取消关注",
    "No friends found.": "未找到好友。",
    "Accept": "接受",
    "No Incoming Request found.": "未找到请求。",
    "No users found.": "未找到用户。",
    "Followed": "已关注",
    "Follow": "关注",
    "Contact Organizer": "联系主办方",
    "Event Date": "活动日期",
    "Submit": "提交",
    "My Favorites": "我的收藏",
    "Purchase Ticket For Attendees": "为参会者购买门票",
    "Payment Method": "支付方式",
    "Stripe": "Stripe",
    "Cash": "现金",
    "Other": "其他",
    "Paymnet Note": "支付备注",
    "Choose the Ticket that's right for you": "选择适合你的门票",
    "Simple pricing. No hidden fees.": "简单定价，无隐藏费用。",
    "Event Start :": "开始时间：",
    "Event End :": "结束时间：",
    "Coupon Code": "优惠码",
    "Enter Coupon Code Here": "在此输入优惠码",
    "Apply": "应用",
    "Invalid or Expired Code": "无效或已过期的代码",
    "Discount : ": "折扣：",
    "Checkout": "结算",
    "Total Payable :": "应付总额：",
    "Payment Note is mandaory when paymnet method is cash or other, Enter Payment Note please": "当支付方式为现金或其他时，必须填写支付备注。请输入支付备注。",
    "Minimum amount required is 50 cents. Please increase the amount.": "最低金额为 50 美分。请增加金额。",
    "Coupon Code applied successfuly": "优惠码应用成功",
    "Attendee Pass": "参会证",
    "No tickets purchased yet.": "尚未购买门票。",
    "Please check back later or contact support.": "请稍后再查看或联系支持。",
    "event logo": "活动徽标",
    "QR code": "二维码",
    "Transfer Ticket": "转让门票",
    "Enter New Email": "输入新邮箱",
    "Transfer Tickets": "转让门票",
    "Upgrade Ticket": "升级门票",
    "Choose Attendee and Purchased Ticket": "选择参会者和已购门票",
    "to upgrade it's Sessions": "以升级其可参加的场次",
    "Ticket To Upgrade": "要升级的门票",
    "Choose Ticket To Upgrade": "选择要升级的门票",
    "Organizer Note": "主办方备注",
    "Filter Event Sessions": "筛选活动场次",
    "Search by session Name": "按场次名称搜索",
    "Choose Purchased Ticket": "选择已购门票",
    "Choose Ticket For Upgrade": "选择用于升级的门票",
    "Event Sessions": "活动场次",
    "Fetching sessions...": "获取场次中...",
    "Total Amount :": "总金额：",
    "Session alreay available to Attendee": "该场次参会者已可参加",
    "free": "免费",
    "Enter Organizer Note to proceed further": "请输入主办方备注以继续",
    "Top Sessions": "热门场次",
    "Total Attendees": "参会者总数",
    "Top 10 Attendees": "前 10 名参会者",
    "Your free trial expired in": "您的免费试用将在",
    "days.": "天后到期。",
    "Upgrade Account!": "升级账号！",
    "to Premium Plan": "至高级方案",
    "Free trial": "免费试用",
    "Upgrade your plan from a": "将您的方案从",
    "Upgrade": "升级",
    "Tablet Attendees": "平板用户",
    "Mobile Attendees": "移动端用户",
    "Desktop Attendees": "桌面端用户",
    "Attendees by Device": "按设备的参会者",
    "All Event Post": "全部动态",
    "Total Refunds": "退款总额",
    "Sold Ticket": "已售门票",
    "Total Ticket": "门票总数",
    "Sessions": "场次",
    "Select Template": "选择模板",
    "Template": "模板",
    "Send To": "发送给",
    "Enter subject": "输入主题",
    "Create Campaign": "创建活动",
    "Select": "选择",
    "status": "状态",
    "sent_to": "发送至",
    "subject": "主题",
    "Zoho CRM Settings": "Zoho CRM 设置",
    "Settings": "设置",
    "How to Connect and Sync with Zoho CRM": "如何连接并同步 Zoho CRM",
    "Enter Zoho CRM Credentials": "输入 Zoho CRM 凭据",
    "Enter Credentials Instruction": "与 Zoho API 控制台完全一致地填写 Client ID、Client Secret 和 Redirect URI，然后点击保存密钥。",
    "Redirect URI": "重定向 URI",
    "Redirect URI Instruction": "https://eventcentral.net/organizer/zoho/callback（需以 Organizer 身份登录）",
    "Connect to Zoho": "连接到 Zoho",
    "Connect to Zoho Instruction": "点击 <span class='badge bg-danger text-white'>Connect</span>，登录 Zoho 并授权，成功后会自动跳转回来。",
    "Sync Event Data": "同步活动数据",
    "Sync Event Data Instruction": "前往 Zoho 同步数据，选择活动、选择同步为 Leads 或 Contacts，然后点击 <span class='badge bg-danger text-white'>Sync Now</span>。",
    "Note": "注意",
    "Redirect Note": "重定向 URI 必须与在 Zoho 注册的完全一致（包括协议和斜杠）。",
    "Quick Steps": "快速步骤：保存密钥 → 连接 → 设置 → Zoho 同步数据 → 选择活动 → 立即同步。",
    "Zoho CRM Credentials": "Zoho CRM 凭据",
    "Client ID": "Client ID",
    "Client Secret": "Client Secret",
    "Save Keys": "保存密钥",
    "Connect": "连接",
    "Refund request has already been submitted to event organizer": "退款请求已提交给主办方",
    "Total Amount": "总金额",
    "Payment Status": "支付状态",
    "Refund Type": "退款类型",
    "All Tickets": "全部门票",
    "Amount Requested": "请求金额",
    "Refund Reason": "退款原因",
    "Requested On": "请求时间",
    "Refund Status": "退款状态",
    "Refund Status Date": "状态日期",
    "Organizer Remarks": "主办方备注",
    "Refund Ticket ": "退款票 ",
    "Manage event attendees, edit details, and delete records from the organizer's dashboard.": "在主办方仪表盘管理参会者、编辑详情并删除记录。",
    "event attendees, attendee management, conference attendees, admin dashboard": "参会者、参会者管理、会议参会者、管理仪表盘",
    "index, follow": "索引，跟随",
    "attendees Management | Organizer Dashboard": "参会者管理 | 主办方仪表盘",
    "website": "网站",
    "Attendees": "参会者",
    "This form is currently empty. No questions have been added yet.": "此表单为空，尚未添加问题。",
    "Thank you! Your response have been successfully submitted.": "感谢！您的回复已提交成功。",
    "Badges": "胸卡/徽章",
    "My Achievements": "我的成就",
    "Total Points": "总积分",
    "Points": "积分",
    "Share Now": "立即分享",
    "Share Your Referral Link": "分享你的推广链接",
    "Copied!": "已复制！",
    "Copy Link": "复制链接",
    "Badge": "徽章",
    "Achieved": "已达成",
    "Remaining": "剩余",
    "Milestone": "里程碑",
    "In Progress": "进行中",
    "No badges available yet. Come back soon!": "暂无徽章，敬请期待！",
    "Zoom Out": "缩小",
    "Zoom In": "放大",
    "Chat Initiated": "已发起聊天",
    "Start Chat": "开始聊天",
    "Ticket Purchased": "已购票",
    "Title": "标题",
    "Resolution": "分辨率",
    "Start Time": "开始时间",
    "Status": "状态",
    "Up Coming": "即将开始",
    "Live": "直播中",
    "Join": "加入",
    "Live Streams | Attendee Dashboard": "直播 | 参会者仪表盘",
    "Join and watch live event streams directly from the attendee dashboard.": "在参会者仪表盘直接加入并观看直播。",
    "live streams, event streams, attendee live streaming, conference live": "直播、活动直播、参会者直播、会议直播",
    "Add Post": "添加帖子",
    "+ Add Option": "+ 添加选项",
    "Send Notification": "发送通知",
    "Schedule Post": "定时发布",
    "Sending Time": "发送时间",
    "Sending Date": "发送日期",
    "Enter content": "输入内容",
    "Enter Title": "输入标题",
    "Click to Upload Image": "点击上传图片",
    "Update Post": "更新帖子",
    "No posts available.": "暂无帖子。",
    "Error": "错误",
    "loading poll": "加载投票",
    "data": "数据",
    "Back to Schedule": "返回日程",
    "Newsfeed | Organizer Dashboard": "动态 | 主办方仪表盘",
    "Questionnaire": "问卷",
    "Purchase Ticket": "购买门票",
    "Session Favorite": "场次收藏",
    "Session Rating": "场次评分",
    "Register Account": "注册账户",
    "Select Type": "选择类型",
    "Current Icon": "当前图标",
    "Icon": "图标",
    "Edit Badge": "编辑徽章",
    "Add Badge": "添加徽章",
    "first_name": "名",
    "last_name": "姓",
    "Clear Filter": "清除筛选",
    "Apply Filter": "应用筛选",
    "Loading date picker...": "加载日期选择器...",
    "Date Range Filter": "日期范围筛选",
    "Attendees Report": "参会者报表",
    "Attendee Reports": "参会者报表",
    "Order Details": "订单详情",
    "Product Name": "产品名称",
    "No items found for this order.": "该订单无项目。",
    "Event Orders": "活动订单",
    "Amount": "金额",
    "View Order": "查看订单",
    "Delete Order": "删除订单",
    "Enter product name": "输入产品名称",
    "Enter description": "输入描述",
    "Enter price": "输入价格",
    "Enter old price": "输入原价",
    "Enter stock quantity": "输入库存数量",
    "Save Product": "保存产品",
    "Event Products": "活动产品",
    "Id": "编号",
    "Image": "图片",
    "Old Price": "原价",
    "Stock": "库存",
    "Sold": "已售",
    "Sizes": "尺码",
    "Edit Product": "编辑产品",
    "Create Product": "创建产品",
    "Update Product": "更新产品",
    "Delete Product": "删除产品",
    "Are you sure you want to delete this product?": "确定删除此产品？",
    "Confirm Delete": "确认删除",
    "No products found": "未找到产品",
    "Product created successfully": "产品创建成功",
    "Product updated successfully": "产品更新成功",
    "Product deleted successfully": "产品删除成功",
    "Bulk Delete": "批量删除",
    "Delete Selected": "删除所选",
    "Selected": "已选择",
    "Add Product": "添加产品",
    "Create Live Stream": "创建直播",
    "Edit Live Stream": "编辑直播",
    "Event Ticket": "活动门票",
    "Select Ticket": "选择门票",
    "No tickets available": "暂无门票",
    "pageTitle": "直播",
    "breadcrumbTitle": "直播",
    "id": "ID",
    "ticket": "门票",
    "streamKey": "推流密钥",
    "resolution": "分辨率",
    "streamUrl": "推流地址",
    "playbackUrl": "播放地址",
    "startTime": "开始时间",
    "action": "操作",
    "created": "已创建",
    "started": "已开始",
    "completed": "已完成",
    "addNew": "新建",
    "delete": "删除",
    "deleteSelected": "删除（{{count}}）",
    "start": "开始",
    "end": "结束",
    "deleteTitle": "删除直播",
    "deleteMessage": "确定删除此直播？",
    "deleteManyTitle": "删除所选直播",
    "deleteManyMessage": "确定删除所选直播？",
    "Partner Categories": "合作伙伴分类",
    "Enter Category Name": "输入分类名称",
    "Zoho CRM Sync": "Zoho CRM 同步",
    "Select Event": "选择活动",
    "Leads": "线索",
    "Contacts": "联系人",
    "Sync as": "同步为",
    "Sync Now": "立即同步",
    "Add User": "添加用户",
    "Edit User": "编辑用户",
    "Select All": "全选",
    "Select all": "全选",
    "Create Role": "创建角色",
    "Edit Role": "编辑角色",
    "Important Note": "重要说明",
    "Important Note Details": "所有 <strong>Organizer</strong> 下的角色必须具有 <strong>查看活动 & 查看活动仪表盘</strong> 权限。",
    "CreateView": "每个 <strong>创建</strong> 权限必须配套对应的 <strong>查看</strong> 权限，以便创建后可见。",
    "Update Role": "更新角色",
    "Profile | Velzon - React Admin & Dashboard Template": "个人资料 | Velzon - React 管理与仪表盘模板",
    "Profile Information": "个人资料",
    "Update Profile Info": "更新账户资料与邮箱地址。",
    "Email Unverified": "您的邮箱尚未验证。",
    "Resend Verification": "点击重新发送验证邮件。",
    "Verification Link Sent": "新的验证链接已发送到您的邮箱。",
    "Saved": "已保存。",
    "Update Password": "更新密码",
    "Update Password Info": "请使用足够长且随机的密码以保证安全。",
    "Current Password": "当前密码",
    "New Password": "新密码",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Delete Account": "删除账户",
    "Delete Account Info": "删除账户后，所有资源与数据将被永久删除。删除前请下载需要保留的数据。",
    "Confirm Delete Title": "确定要删除您的账户？",
    "Confirm Delete Info": "删除账户后，所有资源与数据将被永久删除。请输入密码确认永久删除。",
    "Password": "密码",
    "Stripe Info": "编辑所有活动的全局 Stripe 设置。",
    "PayPal Info": "编辑所有活动的全局 PayPal 设置。",
    "Currency": "货币",
    "Currency Info": "编辑所有活动的全局货币设置。",
    "Live Stream Info": "编辑所有活动的全局直播设置。",
    "This variant is sold out. Please select another variant": "该变体已售罄，请选择其他变体",
    "Sold Out": "售罄",
    "Limited Offer:": "限时优惠：",
    "tickets and Save": "张门票立省",
    "instantly!": "立即！",
    "Available Quantity": "可用数量",
    "Unlimited": "不限",
    "Add Waiting List": "添加候补名单",
    "Show less": "收起",
    "Show more": "展开",
    "Ticket #": "门票 #",
    "Details": "详情",
    "Fees applicable": "适用费用",
    "Fees Sub Total :": "费用小计：",
    "Addons Sub Total :": "附加项小计：",
    "Extra Services": "额外服务",
    "No extra services available.": "暂无额外服务。",
    "Payment Date": "支付日期",
    "No data found": "未找到数据",
    "User Page": "用户页面",
    "Avatar": "头像",
    "Company": "公司",
    "Delete Confirmation": "确定要删除此讲者？",
    "Delete Many Confirmation": "确定要删除所选讲者？",
    "Speakers Management | Organizer Dashboard": "讲者管理 | 主办方仪表盘",
    "Manage event speakers, edit details, and delete records from the organizer's dashboard.": "在主办方仪表盘管理讲者、编辑详情并删除记录。",
    "title": "确定吗？",
    "message": "确定要移除此记录吗",
    "confirmDelete": "是的，删除！",
    "Are you sure": "确定吗？",
    "Remove records confirmation": "确定要移除这些记录吗？",
    "Yes, Delete It!": "是的，删除！",
    "Add Attendee": "添加参会者",
    "Enter City, State/Province, Country": "输入城市、省/州、国家/地区",
    "Select a country": "选择国家/地区",
    "Add Attendee Button": "添加参会者",
    "Return Ticket": "退回门票",
    "Edit Attendee": "编辑参会者",
    "First Name": "名",
    "Last Name": "姓",
    "Account Type": "账户类型",
    "Account Type Tooltip": "若账户为<strong>私密</strong>，则不会出现在其他用户的搜索结果中。若两位用户互相关注，将启动私聊。",
    "Select Account Type": "选择账户类型",
    "Public": "公开",
    "Private": "私密",
    "Enter Location": "输入城市、省/州、国家/地区",
    "Country": "国家/地区",
    "Select Country": "选择国家/地区",
    "Bio": "简介",
    "Passwords do not match": "两次密码不一致",
    "Event Checkin": "活动签到",
    "Import Attendees From Other Events": "从其他活动导入参会者",
    "Select an Event": "选择一个活动...",
    "Attendees Management": "参会者管理",
    "Checked In": "已签到",
    "Import From Event": "从活动导入",
    "View QR Code attendee": "查看参会者二维码",
    "Purchase ticket for this attendee": "为该参会者购票",
    "Updating...": "更新中...",
    "Select an Event...": "选择一个活动...",
    "Delete These Records?": "确定要移除这些记录？",
    "Extra Services Label": "额外服务",
    "End Time": "结束时间",
    "Check In Time": "签到",
    "No record found": "未找到记录！！",
    "Select a session": "选择一个场次",
    "Select Session": "选择场次",
    "Check In to Session": "场次签到",
    "Purchased Addons": "已购附加项",
    "Extra Fields": "额外字段",
    "Loading": "加载中...",
    "Purchased Extra Services": "已购额外服务",
    "No Extra Services": "无额外服务",
    "Attendee Qr Codes": "参会者二维码",
    "Print All Badges": "打印全部胸卡",
    "Event Pass": "活动通行证",
    "Ticket Purchase Notification List": "购票通知名单",
    "Save List": "保存名单",
    "Type": "类型",
    "No Type": "无类型",
    "Base Price": "基础价格",
    "Increment By": "递增值",
    "Increment Rate": "递增比例",
    "Start Increment": "开始递增",
    "End Increment": "结束递增",
    "Show To Attendee": "对参会者可见",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Edit Ticket": "编辑门票",
    "New Ticket": "新建门票",
    "Description": "描述",
    "Manage Type": "管理类型",
    "Increment Type": "递增类型",
    "Fixed": "固定值",
    "Percentage": "百分比",
    "Total Quantity (leave empty for unlimited)": "总数量（留空为不限）",
    "Sold Quantity": "已售数量",
    "Select All Sessions": "全选场次",
    "Select Event Sessions": "选择活动场次",
    "Select All Add-ons": "全选附加项",
    "Select Add-ons": "选择附加项",
    "Extra Service Name": "额外服务名称",
    "e.g. Hospitality Package": "例如：接待套餐",
    "Add more": "继续添加",
    "Select All Ticket Fee(s)": "全选票务费用",
    "Fee Name": "费用名称",
    "Value": "数值",
    "Show to Attendees for Purchase": "向参会者展示以购买",
    "Bulk Purchase Discount": "批量购买折扣",
    "Discount Type": "折扣类型",
    "Select Discount Type": "选择折扣类型",
    "Discount Value": "折扣值",
    "Attendee Name": "参会者姓名",
    "Attendee Email": "参会者邮箱",
    "Ticket Name": "门票名称",
    "Total": "总计",
    "Paid": "已支付",
    "Discount Amount": "折扣金额",
    "Discount Percentage": "折扣百分比",
    "Create On": "创建时间",
    "N/A": "N/A",
    "Tickets Type": "门票类型",
    "Edit Ticket Fee": "编辑票务费用",
    "Add New Ticket Fee": "添加票务费用",
    "Flat Value": "固定数值",
    "Percentage Value": "百分比数值",
    "Active": "启用",
    "In Active": "禁用",
    "Fees": "费用",
    "Fee Type": "费用类型",
    "Fee Value": "费用数值",
    "Flat": "固定",
    "Create Speaker": "创建讲者",
    "Edit Speaker": "编辑讲者",
    "X": "X",
    "Language": "语言",
    "Crop Image": "裁剪图片",
    "Aspect Ratio": "纵横比",
    "Crop & Save": "裁剪并保存",
    "event speakers": "活动讲者",
    "speaker management": "讲者管理",
    "conference speakers": "会议讲者",
    "admin dashboard": "管理仪表盘",
    "view_speakers": "查看讲者",
    "edit_speakers": "编辑讲者",
    "delete_speakers": "删除讲者",
    "create_speakers": "创建讲者",
    "Addon": "附加项",
    "Promo Code": "优惠码",
    "Sold ticket": "已售门票",
    "Revenue": "营收",
    "Tickets Report ": "票务报告 ",
    "Tickets Report": "票务报告",
    "Export Ticket": "导出票务",
    "Capacity": "容量",
    "Attendances": "出勤",
    "Favorite By": "收藏人数",
    "Rated By": "评分人数",
    "Sessions Report": "场次报告",
    "Export Session": "导出场次",
    "Attendees Management | Organizer Dashboard": "参会者管理 | 主办方仪表盘",
    "Refund Approved": "退款通过",
    "Ticket Refund Report ": "票务退款报告 ",
    "Ticket Refund Report": "票务退款报告",
    "Export Refund Ticket": "导出退款票",
    "Avatar of :name": ":name 的头像",
    "Favorite Sessions": "收藏的场次",
    "Selected Sessions": "已选场次",
    "Payments": "支付",
    "View attendee details": "查看参会者详情",
    "Export Attendee": "导出参会者",
    "Tagline": "标语",
    "approved": "已通过",
    "rejected": "已拒绝",
    "Status Date": "状态日期",
    "Open refund action": "打开退款操作",
    "Request has already been processed": "请求已处理",
    "Ticket Refund": "门票退款",
    "Attendee Remarks": "参会者备注",
    "Select Action": "选择操作",
    "Approved": "通过",
    "Rejected": "拒绝",
    "Refund Requested Amount": "申请退款金额",
    "Refund Approved Amount": "批准退款金额",
    "Update Status": "更新状态",
    "URL": "URL",
    "Successful Attendees": "成功报名人数",
    "Total Clicks": "总点击",
    "Copied": "已复制",
    "Copy URL": "复制链接",
    "Referral Links": "推广链接",
    "Event": "活动",
    "Delete (:count)": "删除（:count）",
    "Edit Link": "编辑链接",
    "Add Link": "添加链接",
    "Link Title": "链接标题",
    "Create Partner": "创建合作伙伴",
    "Edit Partner": "编辑合作伙伴",
    "Partner Type": "伙伴类型",
    "Exhibitor": "参展商",
    "Sponsor": "赞助商",
    "Company Name": "公司名称",
    "Enter Company Name": "输入公司名称",
    "Enter Email": "输入邮箱",
    "Enter Phone": "输入电话",
    "Address": "地址",
    "Enter Address": "输入地址",
    "Enter Description": "输入描述",
    "Web": "网站",
    "Enter Web": "输入网址",
    "Facebook": "Facebook",
    "Enter Facebook": "输入 Facebook",
    "Enter X": "输入 X",
    "LinkedIn": "LinkedIn",
    "Enter LinkedIn": "输入 LinkedIn",
    "YouTube": "YouTube",
    "Enter YouTube": "输入 YouTube",
    "Instagram": "Instagram",
    "Enter Instagram": "输入 Instagram",
    "TikTok": "TikTok",
    "Enter TikTok": "输入 TikTok",
    "Exhibitor Logo": "参展商徽标",
    "Booth Number": "展位号",
    "Enter Booth Number": "输入展位号",
    "Sponsor Logo": "赞助商徽标",
    "Sponsor Banner": "赞助横幅",
    "Sponsor Category": "赞助分类",
    "Select Category": "选择分类",
    "Manage Categories": "管理分类",
    "Starter | Velzon - React Admin & Dashboard Template": "入门 | Velzon - React 管理与仪表盘模板",
    "Event Partners": "活动伙伴",
    "Edit Prayer Request": "编辑祈祷请求",
    "Request": "请求",
    "Pending": "待处理",
    "Prayer Request": "祈祷请求",
    "pending": "待处理",
    "Visibility": "可见性",
    "Prayer Requests": "祈祷请求",
    "Send email After event": "活动后发送邮件",
    "Set Send Email after event finished.": "设置活动结束后发送邮件。",
    "e.g. 3": "例如：3",
    "Send email reminder before event": "活动前发送提醒邮件",
    "Set how many days before the event start.": "设置在活动开始前多少天发送。",
    "Prevent session check-in without an event Check-in": "未活动签到不可场次签到",
    "Toggle Follow Up": "切换跟进",
    "On": "开",
    "Off": "关",
    "Toggle Private Registration via Email": "切换邮箱私密报名",
    "Private registration (share-link via email).": "私密报名（通过邮件分享链接）。",
    "Public registration (anyone with the link can register).": "公开报名（持链接者皆可报名）。",
    "Tracks": "专题",
    "Manage": "管理",
    "Add to Google Calendar": "添加到 Google 日历",
    "Add this event to your Google Calendar.": "将此活动添加到你的 Google 日历。",
    "Follow Up": "跟进",
    "Contact information": "联系信息",
    "This information is visible to attendees on the apps and event homepage.": "此信息将在应用与活动主页对参会者可见。",
    "Features": "功能",
    "Images": "图片",
    "Event image": "活动图片",
    "Event information": "活动信息",
    "Edit the general information about your event.": "编辑活动的常规信息。",
    "Saving": "保存中",
    "Click to Upload Logo": "点击上传徽标",
    "Event Tagline": "活动标语",
    "Event Website Theme": "活动网站主题",
    "Default": "默认",
    "Design 1": "设计 1",
    "Design 2": "设计 2",
    "Design 3": "设计 3",
    "Attendee will Register privately": "参会者将以私密方式报名",
    "Generate Link": "生成链接",
    "Link Copied!": "链接已复制！",
    "Failed to copy link": "复制链接失败",
    "Permanently erase this event and all its data.": "永久删除此活动及其全部数据。",
    "Delete Event": "删除活动",
    "Open Registration": "开启报名",
    "Registration is currently closed. Click to reopen it and allow attendees to register.": "报名当前已关闭。点击重新开启以允许报名。",
    "Close Registration": "关闭报名",
    "Registration is currently open. Click to close it and prevent further registrations.": "报名当前已开启。点击关闭以停止报名。",
    "Are you sure you want to delete this event?": "确定要删除此活动？",
    "Deleting your event will permanently remove all information.": "删除后将永久移除所有信息。",
    "Type the name of event": "输入活动名称",
    "Deleting": "删除中",
    "Are you sure you want to Close Registration of this event?": "确定要关闭此活动的报名？",
    "Closing Registration": "关闭报名中",
    "Yes, Close It!": "是的，关闭！",
    "Reminders": "提醒",
    "Event Settings": "活动设置",
    "Event Paypal Setting": "活动 PayPal 设置",
    "Edit the general Paypal Setting about your event.": "编辑活动的 PayPal 常规设置。",
    "Paypal Public Key": "PayPal 公钥",
    "Paypal Secret Key": "PayPal 密钥",
    "Event Stripe Setting": "活动 Stripe 设置",
    "Edit the general Stripe Setting about your event.": "编辑活动的 Stripe 常规设置。",
    "Stripe Public Key": "Stripe 公钥",
    "Stripe Secret Key": "Stripe 密钥",
    "Label": "标签",
    "Placeholder": "占位文本",
    "Options": "选项",
    "Option 1": "选项 1",
    "Option 2": "选项 2",
    "Add Option": "添加选项",
    "Multiple Selection": "多选",
    "Required Field": "必填",
    "Choose Field": "选择字段",
    "Text": "文本",
    "Textarea": "多行文本",
    "Checkbox": "复选框",
    "Radio": "单选框",
    "Date": "日期",
    "Time": "时间",
    "File": "文件",
    "Color": "颜色",
    "Switch": "开关",
    "Range": "范围",
    "Fields": "字段",
    "Add Field": "添加字段",
    "Deactivate Form": "停用表单",
    "Activate Form": "启用表单",
    "Failed to copy": "复制失败",
    "Questionnaire Form Settings": "问卷表单设置",
    "Event Questionnaire Response": "活动问卷回应",
    "Submission Details": "提交详情",
    "Responded At": "回应时间",
    "label": "标签",
    "placeholder": "占位文本",
    "description": "描述",
    "options": "选项",
    "option1": "选项 1",
    "option2": "选项 2",
    "add_option": "添加选项",
    "multiple_selection": "多选",
    "required_field": "必填",
    "close": "关闭",
    "create": "创建",
    "update": "更新",
    "creating": "创建中",
    "updating": "更新中",
    "Registration Form Settings": "报名表单设置",
    "Primary Theme Active": "启用主色主题",
    "Primary Text Color": "主文本颜色",
    "Primary Background Color": "主背景颜色",
    "Primary Foreground Color": "主前景颜色",
    "Add Footer": "添加页脚",
    "Edit Footer": "编辑页脚",
    "Edit Header": "编辑页眉",
    "Add Header": "添加页眉",
    "Edit Page": "编辑页面",
    "Add Page": "添加页面",
    "Slug": "短链接",
    "Header": "页眉",
    "Footer": "页脚",
    "Use default": "使用默认",
    "Footers": "页脚",
    "Headers": "页眉",
    "Home Page": "首页",
    "Published": "已发布",
    "Page Builder": "页面构建器",
    "Pages": "页面",
    "to avoid": "以避免",
    "error": "错误",
    "Deactivate Website": "停用网站",
    "Activate Website": "启用网站",
    "Event Website Design Theme": "活动网站设计主题",
    "Preview URL not available": "预览链接不可用",
    "Back": "返回",
    "Website Settings": "网站设置",
    "Q&A": "问答",
    "Event Central": "Event Central",
    "Q&A for :name": ":name 的问答",
    "Unnamed Event": "未命名活动",
    "Your attendees are eager to learn! Check out their questions and join the discussion.": "参会者已提出问题，快来参与讨论！",
    "Organizer Questions": "主办方问题",
    "Attendee Questions": "参会者问题",
    "Write your answer...": "写下你的回答...",
    "Submit Answer": "提交回答",
    "No questions have been submitted yet.": "尚无问题。",
    "Asked by": "提问者",
    "Anonymous": "匿名",
    "Edit Question": "编辑问题",
    "Delete Question": "删除问题",
    "Like": "赞",
    "Dislike": "踩",
    "Answer": "回答",
    "Answered by": "回答者",
    "Edit Answer": "编辑回答",
    "Delete Answer": "删除回答",
    "Answer Question": "回答问题",
    "Question Content": "问题内容",
    "Update Question": "更新问题",
    "Answer Content": "回答内容",
    "Update Answer": "更新回答",
    "What’s your question?": "你的问题是？",
    "Ask Question": "提出问题",
    "No questions have been submitted yet. Stay tuned for attendee engagement!": "暂无问题，敬请期待参会者互动！",
    "Edit Promo Code": "编辑优惠码",
    "New Promo Code": "新建优惠码",
    "Code": "代码",
    "Enter code": "输入代码",
    "Code Status": "代码状态",
    "Select Status": "选择状态",
    "Expired": "已过期",
    "Disabled": "已禁用",
    "Describe the promo (optional)": "描述此优惠（可选）",
    "Enter % (e.g., 10)": "输入百分比（如 10）",
    "Enter amount (e.g., 500)": "输入金额（如 500）",
    "Usage Limit": "使用上限",
    "Max uses per code": "每个代码最大全用次数",
    "Used Count": "已用次数",
    "Select All Tickets": "选择全部门票",
    "Select tickets": "选择门票",
    "na": "不适用",
    "NA": "不适用",
    "Codes": "代码",
    "Private Registration via Email": "邮箱私密报名",
    "Send invites via Email": "通过邮箱发送邀请",
    "Type and press Enter to add emails...": "输入后回车添加邮箱...",
    "Send Invitations": "发送邀请",
    "Private Registration Emails": "私密报名邮箱列表",
    "Please add date first": "请先添加日期",
    "Please create platform first": "请先创建平台",
    "Toggle platform sidebar": "切换平台侧栏",
    "Pick date": "选择日期",
    "New Session": "新建场次",
    "Edit Location": "编辑地点",
    "Add Location": "添加地点",
    "Select Location": "选择地点",
    "Edit Session": "编辑场次",
    "Add Session": "添加场次",
    "Enter session name": "输入场次名称",
    "Workshop": "工作坊",
    "Break": "休息",
    "Q&A Status": "问答状态",
    "Enable Posts": "启用帖子",
    "Disable Posts": "禁用帖子",
    "Show Rating": "显示评分",
    "This time is already booked": "该时间已被占用",
    "Select Event Speakers": "选择活动讲者",
    "Enter capacity": "输入容量",
    "Adding...": "添加中...",
    "Added!": "已添加！",
    "Could not add.": "添加失败。",
    "Deleting...": "删除中...",
    "Deleted!": "已删除！",
    "Could not delete.": "删除失败。",
    "Select Day": "选择日期",
    "Edit Days": "编辑日期",
    "Upcoming": "即将开始",
    "Passed": "已结束",
    "Ongoing": "进行中",
    "Start time": "开始时间",
    "Delete Session": "删除场次",
    "Posts": "帖子",
    "Ratings": "评分",
    "New Location": "新地点",
    "Add Track": "添加专题",
    "Select Tracks": "选择专题",
    "No date selected, please select date": "未选择日期，请选择日期",
    "No location selected, please select location": "未选择地点，请选择地点",
    "Session Attendance Management | Organizer Dashboard": "场次出勤管理 | 主办方仪表盘",
    "View event session attendance records, including check-in and check-out times, from the organizer's dashboard.": "在主办方仪表盘查看场次出勤记录（签到/签出时间）。",
    "session attendance, event management, organizer dashboard": "场次出勤、活动管理、主办方仪表盘",
    "Session Attendance": "场次出勤",
    "All Sessions": "全部场次",
    "Session Name": "场次名称",
    "Check In": "签到",
    "Not checked in": "未签到",
    "Edit Rating": "编辑评分",
    "Rating (1-5)": "评分（1-5）",
    "Save Changes": "保存更改",
    "Ratings for": "评分对象：",
    "Unnamed Session": "未命名场次",
    "Session Ratings": "场次评分",
    "Attendee Ratings": "参会者评分",
    "No description provided": "暂无描述",
    "No ratings available for this session yet.": "此场次暂无评分。",
    "Edit Color Theme": "编辑配色主题",
    "Create Color Theme": "创建配色主题",
    "Edit Theme": "编辑主题",
    "Create Theme": "创建主题",
    "Enter title": "输入标题",
    "Background Color": "背景色",
    "Header Background Color": "页眉背景色",
    "Navigation Background Color": "导航背景色",
    "Card Background Color": "卡片背景色",
    "Primary Color": "主色",
    "Secondary Color": "次要颜色",
    "Footer Color": "页脚颜色",
    "Select your Event": "选择你的活动",
    "Declined Payment": "支付被拒",
    "Delivery Error": "投递错误",
    "Wrong Amount": "金额错误",
    "Color Themes Management": "配色主题管理",
    "Themes": "主题",
    "Countries Management": "国家/地区管理",
    "Audiences Metrics": "受众指标",
    "ALL": "全部",
    "1M": "1 个月",
    "6M": "6 个月",
    "1Y": "1 年",
    "Avg. Session": "平均会话",
    "Conversion Rate": "转化率",
    "Avg. Session Duration": "平均会话时长",
    "dashboard_title": "仪表盘 - 管理",
    "analytics": "分析",
    "dashboards": "仪表盘",
    "live_users_by_country": "各国实时用户",
    "export_report": "导出报告",
    "duration_secs": "时长（秒）",
    "sessions": "会话",
    "views": "浏览",
    "sessions_by_countries": "各国会话数",
    "all": "全部",
    "1m": "1M",
    "6m": "6M",
    "top_pages": "热门页面",
    "today": "今天",
    "last_week": "上周",
    "last_month": "上月",
    "current_year": "今年",
    "active_page": "活跃页面",
    "active": "活跃",
    "users": "用户",
    "top_referrals_pages": "主要引荐页",
    "total_referrals_page": "引荐页总数",
    "vs_previous_month": "较上月",
    "other": "其他",
    "show_all": "显示全部",
    "free_trial_expired": "您的免费试用将在",
    "days": "天后到期",
    "upgrade": "升级",
    "upgrade_plan_from": "将方案从",
    "free_trial": "免费试用",
    "to_premium_plan": "升级到“高级方案”",
    "upgrade_account": "升级账号！",
    "users_by_device": "按设备的用户",
    "desktop_users": "桌面端用户",
    "mobile_users": "移动端用户",
    "tablet_users": "平板端用户",
    "avg_visit_duration": "平均访问时长",
    "bounce_rate": "跳出率",
    "min": "分",
    "sec": "秒",
    "Users - Admin": "用户 - 管理",
    "view_users": "查看用户",
    "edit_users": "编辑用户",
    "delete_users": "删除用户",
    "create_users": "创建用户",
    "Role": "角色",
    "Permissions": "权限",
    "Platforms - Admin": "平台 - 管理",
    "Add Organizer": "添加主办方",
    "Edit Organizer": "编辑主办方",
    "Edit Event Category": "编辑活动分类",
    "Add Event Category": "添加活动分类",
    "Jan": "1月",
    "Feb": "2月",
    "Mar": "3月",
    "Apr": "4月",
    "May": "5月",
    "Jun": "6月",
    "Jul": "7月",
    "Aug": "8月",
    "Sep": "9月",
    "Oct": "10月",
    "Nov": "11月",
    "Dec": "12月",
    "k": "千",
    "India": "印度",
    "United States": "美国",
    "China": "中国",
    "Indonesia": "印度尼西亚",
    "Russia": "俄罗斯",
    "Bangladesh": "孟加拉国",
    "Canada": "加拿大",
    "Brazil": "巴西",
    "Vietnam": "越南",
    "UK": "英国",
    "Desktop": "桌面端",
    "Mobile": "移动端",
    "Tablet": "平板端",
    "k_users": "千用户",
    "attendees": "参会者",
    "Attendees by Country": "按国家/地区的参会者",
    "event speakers, speaker management, conference speakers, admin dashboard": "活动讲者、讲者管理、会议讲者、管理仪表盘",
    "Submitting": "提交中",
    "more": "更多",
    "Event Tickets | Velzon - React Admin & Dashboard Template": "活动门票 | Velzon - React 管理与仪表盘模板",
    "Enter Gumlet API Key": "输入 Gumlet API Key",
    "Enter Gumlet live video source/collection id": "输入 Gumlet 直播源/集合 ID",
    "Key Copied!": "密钥已复制！",
    "Failed to copy key": "复制密钥失败",
    "Stream Key": "推流密钥",
    "Stream URL": "推流地址",
    "Playback URL": "播放地址",
    "Attendee Position": "参会者职位",
    "Event Location": "活动地点",
    "Event Logo": "活动徽标",
    "Ticket QR Code": "门票二维码",
    "Sending...": "发送中...",
    "Send Message": "发送消息",
    "Process Free Upgrade": "处理免费升级",
    "Edit Profile": "编辑资料",
    "Welcome": "欢迎",
    "Logo": "徽标",
    "Category": "分类",
    "R.Frequency": "重复频率",
    "Add New Event": "新增活动",
    "Event Images": "活动图片",
    "See all events": "查看全部活动",
    "Toggle Columns": "切换列",
    "Header Avatar": "页眉头像",
    "Attendee Options": "参会者选项",
    "Logout": "退出登录",
    "Search here...": "在此搜索...",
    "Type your message...": "输入你的消息...",
    "Pasword": "密码",
    "Badge Instructions": "徽章说明",
    "Event Branding & Logistics": "活动品牌与物流",
    "Event Name & Date": "活动名称与日期",
    "Location / Venue": "地点 / 场馆",
    "Additional": "附加信息",
    "Tech / Scanning": "技术 / 扫描",
    "QR Code": "二维码",
    "Attendee Location": "与会者位置",
    "Attendee Ticket": "与会者票",
    "Set as template": "设为模板",
    "Attendee Profile": "与会者资料",
    "Attendee Hashtag / Social Handles": "与会者标签 / 社交账号",
    "Attenddee Profile": "与会者资料",
    "Purchased Ticket": "已购买票",
    "Event Start ➡️ Event End": "活动开始 ➡️ 活动结束",
    "Start and End Date": "开始和结束日期",
    "Staff Room": "员工房间",
    "Attendee Room": "与会者房间",
    "Room Image": "房间图片",
    "Select Attendees": "选择与会者",
    "Select Staff": "选择员工",
    "Room Name": "房间名称",
    "Create Room": "创建房间",
    "Booths": "展位",
    "Event Booths": "活动展位",
    "Assign to Attendee": "分配给参会者",
    "— Unassigned (Available) —": "— 未分配（可用） —",
    "Search by name or email...": "按姓名或邮箱搜索...",
    "Available": "可用",
    "Reserved": "已预留",
    "Booked": "已预订",
    "Hidden": "隐藏",
    "Soldout": "已售罄",
    "No Logo": "无标志",
    "Current Logo": "当前标志",
    "Add Booth": "添加展位",
    "Edit Booth": "编辑展位",
    "If you select an attendee, the booth will be marked Soldout automatically.": "如果选择参会者，该展位将自动标记为已售罄。",
    "My Booths": "我的展位",
    "Purchased": "已购买",
    "Owned": "已拥有",
    "Sponsorship Opportunities": "赞助机会",
    "My Purchased": "我的购买",
    "Event Sponsor Ads": "活动赞助广告",
    "Event Banners": "活动横幅",
    "No booths found.": "未找到展位。",
    "Booth": "展位",
    "Sponsor Ad": "赞助广告",
    "Banner": "横幅",
    "Buy Now": "立即购买",
    "Edit Booth / Sponsor Ad / Banner": "编辑展位 / 赞助广告 / 横幅",
    "Add Booth / Sponsor Ad/ Banner": "添加展位 / 赞助广告 / 横幅",
    "Sponsorship": "赞助",
    "Processing...": "处理中...",
    "Unable to finalize booth assignment.": "无法完成展位分配。",
    "An unexpected error occurred.": "发生了意外错误。",
    "Booth Checkout": "展位结算",
    "Checkout was processed successfully": "结算已成功处理",
    "Redirecting in": "将在…后跳转",
    "second": "秒",
    "seconds": "秒",
    "Redirecting now... If you are not redirected, ": "正在跳转... 如果没有跳转，",
    "click here": "点击这里",
    "Payment Canceled": "付款已取消",
    "Payment was cancelled.": "付款已被取消。",
    "Poster": "海报",
    "Newly selected attendees will be assigned, emailed, and counted toward sold quantity.": "新选择的参会者将被分配、发送邮件通知，并计入已售数量。",
    "Locations": "位置",
    "Venue Management": "场地管理",
    "Import from Blueprint": "从蓝图导入",
    "Seats": "座位",
    "Mailchimp Credentials": "Mailchimp 凭证",
    "API Key": "API 密钥",
    "Server Prefix": "服务器前缀",
    "Audience ID": "受众 ID",
    "Sync Data": "同步数据",
    "MailChimp Settings": "Mailchimp 设置",
    "How to Connect and Sync with Mailchimp": "如何连接和同步 Mailchimp",
    "Enter Mailchimp API Key": "输入 Mailchimp API 密钥",
    "Go to your Mailchimp account → Profile → Extras → API keys, and generate a new key. Copy the key and paste it into our system settings.": "进入您的 Mailchimp 帐号 → 个人资料 → 附加功能 → API 密钥，生成一个新密钥。复制该密钥并粘贴到我们的系统设置中。",
    "Find Your Audience (List) ID": "查找您的受众 (列表) ID",
    "In Mailchimp, go to Audience → Manage Audience → Settings → Audience name and defaults. Copy the Audience ID and paste it into our system settings.": "在 Mailchimp 中，进入受众 → 管理受众 → 设置 → 受众名称和默认值。复制受众 ID 并粘贴到我们的系统设置中。",
    "Enter Mailchimp Server Prefix": "输入 Mailchimp 服务器前缀",
    "Your API key ends with a dash and region code (e.g., -us3, -us19). Enter this as the Server Prefix in our system.": "您的 API 密钥以连字符和区域代码结尾 (例如 -us3, -us19)。请输入该值作为我们系统中的服务器前缀。",
    "Connect to Mailchimp": "连接 Mailchimp",
    "Save your Mailchimp credentials in the settings and test the connection. If successful, your EventCentral system will be linked to Mailchimp.": "在设置中保存您的 Mailchimp 凭证并测试连接。如果成功，您的 EventCentral 系统将与 Mailchimp 连接。",
    "Note: Mailchimp requires at least one Audience. Make sure you have created an Audience in Mailchimp before connecting.": "注意：Mailchimp 至少需要一个受众。请确保您已在 Mailchimp 中创建了受众后再进行连接。",
    "Quick Steps: Generate API key → Copy Audience ID → Add Server Prefix → Save & Connect → Sync Attendees": "快速步骤：生成 API 密钥 → 复制受众 ID → 添加服务器前缀 → 保存并连接 → 同步与会者",
    "MailChimp Sync": "Mailchimp 同步",
    "MailChimp Keys": "Mailchimp 密钥",
    "mailChimp Sync Data": "Mailchimp 同步数据",
    "Hide Quantity": "隐藏数量"
}